[集思廣益]睇完fb, 我覺得馬來華人係最低等

就算佢地語言能力超強，是旦一個都識4，5種
但個個奶共不特止仲要撐港共政府鎮壓同埋話義士廢青
以前成日覺得佢地俾馬來人排斥好慘
而家先明白咩叫做可憐嘅人有佢可恨次處
更明白點解李光耀要打壓華文學校
因為正正係呢樣野令到共產黨滲透到馬來西亞各華人階層
而對新加坡滲透相信都係近年嘅事，絕對係對於英文國家有警醒作用
大家點睇呢堆講廣東話嘅東南亞支那人